### Условие
До появления датаклассов было утомительно писать код при инициализации инстанса класса.

```python
def __init__(self, value, value_2, value_3):
    self.value = value
    self.value_2 = value_2
    self.value_3 = value_3
```

Если полей много - это унылый процесс. Если не знать про датаклассы, то можно написать метакласс `FieldInitializer`, который бы избавлял от этой рутины.
Метакласс должен брать все keyword аргументы инициализатора и создавать в инстансе класса атрибуты с соответствующими именами и значениями.

Более формально, пусть происходит вызов создания объекта класса и в него передаются позиционные аргументы `args` и именованные аргументы `kwargs`. Тогда в коде метакласса нужно сначала создать объект класса, передав ему в конструктор все позиционные аргументы `args` и те из именованных аргументов `kwargs`, которые есть в сигнатуре данного конструктора. После создания объекта класса нужно пройтись по всем `kwargs` и проставить атрибутами те из них, которые не были проставлены внутри конструктора.

Например, если у класса `B` в сигнатуре конструктора имена аргументов `a`, `b`, `c` и `d` и в коде конструктора проставляются атрибуты `a`, `b` и `d`, то вызов `B(1, 2, 3, foo=4, d=5)` должен в метаклассе приводить к вызову `B(1, 2, 3, d=5)` и далее к проставлению на созданном объекте атрибута `foo`.

### Пример
```python
In [1]: from field_initializer import FieldInitializer

In [2]: class A(metaclass=FieldInitializer):
   ...:     pass
   ...:
   ...:

In [3]: a = A(foo=42)

In [4]: a.foo
Out[4]: 42

In [5]: class B(metaclass=FieldInitializer):
   ...:     def __init__(self, a, b, c, d=1):
   ...:         self.a = 1
   ...:         self.b = b
   ...:         self.d = d + 1
   ...:

In [6]: b = B(1, 2, 3, foo=4, d=5)

In [7]: b.a
Out[7]: 1

In [8]: b.b
Out[8]: 2

In [9]: b.foo
Out[9]: 4

In [10]: try:
    ...:     _ = b.c
    ...: except AttributeError:
    ...:     print("raise AttributeError as expected.")
    ...:
raise AttributeError as expected.

In [11]:
```
